【請廣傳】13歲少女陳幃淼失蹤一周 家人報警急尋

【請廣傳】13歲少女陳幃淼失蹤一周 家人報警急尋

即時突發

2017-12-22 19:15:38 HKT

13歲女童陳幃淼於本月15日晚離開筲箕灣道住所後失蹤，其家人於前日報警，警方今日呼籲市民提供女童的消息。

女童身高約1.54米，體重約68公斤，肥身材，圓面型，黃皮膚，蓄長直黑髮。她最後露面時身穿黑色上衣、黑色運動褲、黑色外套、黑色拖鞋、戴黑框眼鏡及銀色下唇環。

市民如有她的消息或曾見過她，可致電36606490或98860034；或電郵至rmpu-hki@police.gov.hk與港島總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

1.54m 68kg

confirmed safe!

13歲就下唇環？

似係離家出走多

唔一定既
catgirl 都唔係處啦

catgirl 俾人破咗 係破佢嗰個蝕底定佢蝕底？ 好明顯啦